<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="sobre_hollywood">Ja nao tens que ir a uma sala de cinema para ver os filmes mais emocionantes.
        				 O Canal Hollywood leva o melhor cinema ate a tua televisao. Tira partido 
        				 desta vantagem na sala da tua casa! 
        				 &lt;br&gt;&lt;br&gt;Todos os generos, os melhores filmes, as novidades mais inovadoras,
        				      reportagens exclusivas e a melhor seleccao de curtas-metragens,
        				       24 horas de cinema por dia, 365 dias por ano, 9 filmes diarios e 
        				       todas as noites um em destaque. Nao percas o melhor cinema no Canal Hollywood.
    </string>
    <string name="sobre_autor">   				
        				Nota do Autor:
        				&lt;br&gt;
    					Esta aplicacao nao e uma aplicacao oficial dodo Canal Hollywood. 
    					Toda a informacao aqui contida que diga respeito a programacao do canal, ou informacao
    					dos filmes (tanto descricao como imagens) pertence ao Canal Hollywood. &lt;br&gt;&lt;br&gt;
    					    					
    					Funcionalidades da aplicacao:&lt;br&gt;
    					&lt;ul&gt;
						&lt;li&gt;Ver programacao do dia &lt;br&gt;
						&lt;li&gt;Seleccionar o dia&lt;br&gt;
						&lt;li&gt;Ver informacao completa do filme&lt;br&gt;
						&lt;li&gt;Adicionar alarme para ser lembrado momentos antes do filme comecar&lt;br&gt;    				
						&lt;li&gt;A programacao do mes pode ser descarregada de uma vez, de modo a ser mais rapido nos outros dias aceder a essa informacao e sem depender de ligacao a internet.&lt;br&gt;    				
						&lt;li&gt;Ver os destaques do mes.&lt;br&gt;    				
						&lt;li&gt;Ver programacao do canal hollywood Portugal, e Espanha.&lt;br&gt;    				
						&lt;li&gt;Configurar o comportamento da aplicacao quando ligado em 3G.&lt;br&gt;    				
						&lt;li&gt;Configurar o intervalo entre o alerta e o inicio do filme.&lt;br&gt;    				
						&lt;li&gt;Ver estatisticas dos filmes, tais como a contagem, e estreias do mes seleccionado.&lt;br&gt;    				
    					&lt;/ul&gt;
    					Para quaisquer duvidas, sugestoes ou questoes, nao hesite em contactar-me.&lt;br&gt;
    					
    					2011
    </string>
    <string name="email_me"><u>Envie-me um email</u></string>
</resources>
